突然有支那妹wechat加我，應該點玩好？有圖

今次係倫敦金定係點數卡

龍心。。。

龍心

挽你老母啦

龍心揸的士喎

屌你老母啦

同佢玩cam sex

屌你老母

反彈冇回頭

龍心
人無學歷，失業，靠政府
我笑撚左出黎，屌

龍心
碩士喎

衰咗個頭

SOR, GAME OVER

影埋你個keyboard 比佢睇

準備點數

同佢格劍

你咁好難玩落去喎

對方真係無乜時間成本

你個頭開成咁，好難玩落去

我仲睇緊的 繼續

請繼續